{
    "Loading": "加载中",
    "Delete": "删除",
    "Copy": "复制",
    "Paste": "粘贴",
    "Draw": "绘制",
    "Summary": "摘要",
    "Tasks": "任务",
    "Project": "项目",
    "Draw Roadmap...": "绘制Roadmap...",
    "Insert New Project": "添加新项目",
    "Projects...": "项目集...",
    "Nonamed Project": "未命名项目",
    "Are you sure to delete the selected projects?": "您确定要删除选中的项目吗？",
    "Fail in pasting from clipboard": "无法从剪切板中复制",
    "Select any project first": "请先选择至少一个项目",
    "Select a Template": "请选择一个模板",
    "Return": "返回",
    "Loading template": "加载模板",
    "Parsing template": "解析模板",
    "Drawing roadmap": "绘制Roadmap",
    "Save": "保存",
    "Insert": "插入",
    "Close": "关闭",
    "Are you sure to delete the current project?": "您确定要删除当前项目吗？",
    "input the caption of this task": "请输入任务的名称",
    "Start Date": "起始日期",
    "End Date": "结束日期",
    "State": "状态",
    "Progress": "进度",
    "Add Task": "添加任务",
    "Before this task": "在此任务之前",
    "After this task": "在此任务之后",
    "Add Task Group": "添加任务组",
    "This task": "此任务",
    "Finish": "结束",
    "Standby": "等待",
    "Normal": "正常",
    "Delay": "延期",
    "Before this group": "在此任务组之前",
    "After this group": "在此任务组之后",
    "This group": "此任务组",
    "This group collection": "此任务组集合",
    "Project State": "项目状态",
    "Project Photo": "项目图片",
    "Warn": "告警",
    "Finished": "结束",
    "Canelled": "取消",
    "Suspend": "挂起",
    "Add": "添加",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Projects has been copied to clipboard": "项目数据已复制到剪切板中",
    "Fail in copying the projects": "无法复制项目数据",
    "Fail in copying to clipboard": "无法将数据写入剪切板",
    "Can't access the clipboard": "无法访问剪切板",
    "Not support clipboard API": "未找到剪切板API",
    "New Project": "新项目",
    "Fail in initializing": "初始化失败",
    "Fail in loading the template": "无法加载模板",
    "Fail in parsing template": "模板解析错误",
    "Fail in drawing roadmap": "绘制Roadmap失败",
    "Fail in saving image": "保存图像失败",
    "Fail in saving": "无法保存图像",
    "The progress can not be less than 0": "进度值不能小于0",
    "The progress can not be greater than 100": "进度值不能超过100%",
    "The end date must be one day later then the start date at least": "任务结束日期至少要比起始日期推迟一天",
    "Prime Year": "主要年份",
    "Fail in saving the data": "保存数据时出现错误",
    "The loading process took too long time.": "加载过程已经持续了较长的时间。",
    "Please check your network.": "请检查网络是否畅通。",
    "Input the caption of this project": "请输入项目的名称",
    "Before this group collection": "在此任务组集合之前",
    "After this group collection": "在此任务组集合之后"
}